真係唔明，得萬零蚊啲家庭返工嚟做乜？

點解唔成立啲部門幫佢哋攞綜援上樓？

又可以舒緩地鐵擠塞。